其實好多有深度既電影第一次睇會唔明，不過之後睇返好快就會上神枱，做左經典

好似V煞 Watchmen MOS BVS咁

係你睇唔明

Dc狗又衝出黎

講左一個道理
舉左兩個例子

再格硬舉兩個唔關事既例子

DC又贏

其實已經上左神枱

Save Martha >>>> I ll be back

Save Martha係令Batman以為Superman真係全能全知全善既神

喜馬拉雅星

麥兜波羅油王子，細個當笑片睇。

大個重睇，眼都濕埋。

戰狼300

Alan Moore

其實好多正嘅電影都唔關DC事，Alan Moore同DC炒咗大獲，DC水平就係save Martha

可惜

大隻佬